721各位小心 要忍手

聽日一定會爆發警民衝突
大家一定要忍到手唔好打死人
場輿論戰有排打
我哋要同林鄭鬥長命
如無意外中央唔會比佢過到10月1號
我地捱到國慶就贏架啦
總之大家聽日要小心 打還打唔好打死班黑警
721銅鑼灣見

推

咁黑社會呢

先唔講我支持定反對，你啲理由做乜撚
全部都係無任何理由嘅猜測

721新香港

Push

先唔講source真唔真，同林鄭鬥長命係冇咩用，垬都係會一路唔比屎你。